獨自在豐胸，高處未算高

跟住點作落去？

你覺得仲有必要?